既然班狗連扯底褲都做得出，點解我地唔可以燒狗屋？

既然法律已經制裁唔到吳班狗也不如既人渣垃圾敗類
點解我地唔直接燒狗屋？
掉磚都真係無乜用

請統一口徑！！！
唔好用偏激、嘩眾取寵既做法
一定要客觀而且清晰列出

非禮及意圖強姦
高處暗位開鎗暗殺

用字好重要，否則只會令人覺得你只係洩憤同作大
請準確地列出所犯罪行

麻煩各位文宣手足！！

請不要變成你憎恨對象一樣的惡魔

幫手推天水國女示威者單野

堆

放火其實無問題 不過對家會淨係話我地係無目的地放火
可以參考71當日衝完入立法會後其實係入面開左個記招 說明點解要佔領立法會 同埋讀左個宣言

em…不過相信唔會有義士肯放完火之後送頭

可以放火前搵議員商討 再搵議員係事後講解原委
em…不過相信唔會有議員企得咁前

結論：我都係唔贊成放火 可以畫下狗屋同向警察丟下顏色彈

利申：和理非離地L
利申個利申：放核彈都唔割